人民日報 - 各國禁止中國公民入境是分裂國家，是對14億中國同胞用石頭砸自己的腳

老衲style